其實海洋公園有冇跌過欖車落海

??

如果長隆買左OP 應該有事故就似大陸動車追撞咁 有事變冇事

上一輩鬼故？都市傳說？
但啲人話當年賣過新聞

無記錯ON Ping 衫碌玲試過

海洋公園早期既設施始終係英國人留低比我地, 質素梗係有番咁上下..
回歸中後強制用左大陸野就唔係咁講法了..

跌唔到，d車係鑲死係條纜到

講到當年跌咗卡纜車落山入面成家死晒
OP俾咗好多錢做揞口費
個山頭重有個南無阿彌陀佛牌

聽講老一輩香港人係交通意外死好多人都會立個碑
政府亦會當睇唔到由得佢
(好似係)

而家已經好少見
多數係新界大十字路口同班馬線先見到